覺唔覺得香港愈來愈充斥著劣質文化

幾年前香港成堆偽韓泡菜 ，女嘅一班學埋韓妹look
，男嘅學班泡菜仔剪冬菇頭，日日追埋啲冇深度嘅劣種泡劇，班候生平時書都唔睇本就學人忽然文青，放一兩本小說，乾花，咖啡，相機，好鬼造作，但係枱上本小說未曾認真睇過，純粹一班友仔自我感覺良好

呢一兩年仲衰，好學唔學去祟尚支那劣種，乜撚嘢叫做666，skr，支那rap，著衫學埋啲支那仔，用埋啲無厘頭支那潮語，公營機構係咁，連小巿民都係咁，講返香港舊用語，啲人竟然唔多識，一唔係就話人老餅

飲食文化就將乜柒紫薯芝士拉絲隱世海膽（新假期我屌你老母），一杯化學水黑糖珍奶乜柒海底撈喜茶都可以上神枱

明明香港文化以前可以上神枱，家下唔知邊個貶低本土文化，吹奏一啲劣種生番文化

攬炒囉

喺我眼中，只有香港文化，傳統華人文化，日本文化，歐洲文化先值得欣賞
支泡去食屎

19講得冇錯，崇泡係弱智

唔想喎，sorry

依家D 文化潮流好多都係速食, 唔至香港, 其他地方都係, 好難會有好質素

6666666666666666666666
skrskr

你可以唔欣賞 但唔該你尊重下人地文化
唔係你覺得柒就一定係代表柒
我都覺得佢地大陸文化好柒
但我唔會講出黎 只會內心入面笑鳩佢
你咁樣公開踩人地文化
唔見得你有幾好 有幾有修養

此帖必火

日劇，港劇，歐美劇都有深度
想問泡劇有冇深度？悲情女主角定遇上男神，除咗大長今我未煲過任何韓劇
古裝宮廷劇，香港同支那製作就知邊個高質
宮心計竟然被乜柒廷禧攻略搶晒風頭，咩世界

文明人點解唔可以輕視生番文化
家下係撥亂反正

呢個世界只會更墮落，如果我哋唔追求更高品味，人類文明只會倒退
我哋對得住先賢咩？

𨳒你老母臭閪死返支那

韓狗支狗

新一代愈來愈冇品味

古裝劇呢樣真係大陸高質啲
無他 夠多錢夠大製作個景靚過你件衫靚過你個觀眾睇落個觀感一定好啲
除左古裝劇呢啲咁疊馬嘅野其他大致認同

聽過一個電台節目講
人類既科技不斷發展向前, 但人類文化文明就不斷向後倒退 下降緊

學曬大陸D行為, 連行騙手法都係
飯托

tvb邊撚度有深度呀
衰撚過大陸劇啦

韓劇 剩係睇過大話妹，我又覺得大話妹幾好睇

好牛逼啊

而家香港啲候生個個去學泡文，普通話
但冇咩人去學法文，義大利文，西班牙文同德文，簡直可悲
明明呢幾種語言係外國以至香港上流社會嘅人先主動去學
冇錢唔緊要，最緊要點樣去培養品味

中日韓台加港,
依家應該最差係港劇(TVB出品個D)

請問有無陶傑個遍原文?

宮心計嘅對白其實值得去研究
廷禧攻略

Sorry 找到了
thanks

你老母幾時死

無文化輸出怪得邊個，舊登以前起碼成日有潮文同改歌，呢度除咗女人都係雞外輸出過D咩

可悲！
速食文化，奶頭娛樂

我操！
嘴巴真雞巴髒

琴日睇左條浙江電視台吹奏TVB 83射雕英雄傳
原來當年大陸50間電視台夾錢買個版權

根本做得好既係人地排住隊買你D劇

同埋娛樂事業真係好影響國家形象
以前香港人出到去地位高, 除左有錢之外, 係因為人地好崇拜D港星, 追電視電影聽流行曲; 同而家D人睇幾齣韓劇就以為韓國好好一樣

諗下，世界只會由一小撮精英主宰，佢哋只需創作一啲低質文化，就可以令班愚民感滿足，社會更加兩極化
上流機會只會更少，因為愚民只會著眼享受眼前冇深度嘅文化享樂

因為支那狗自己要賤，佢地做緊既野比世界上其他人恥笑緊

但點解而家香港要崇尚生番文化，摒棄自身優越文化

好好笑？

公平啲講，香港人一定係揀個有用啲嘅語言嚟學
去日韓嘅次數多咁多，有漢字文化圈優勢容易啲學，資源又多，一定係日韓文最多人學
出面歌德學院學一個德文A1都要成皮野，平時又難接觸，真係一心想去外國發展先會學

利申日德都有學

上面講既都無問題

但係電視劇香港真心同邊到比都唔得
完全唔係放緊資源入去拍既
拍黎拍去都係宮鬥 警匪
編劇得番幾個真心有水平

香港係比d垃圾電視台唔係放資源搞死晒囉
唔係人無料
你背景下下都cg 人地下下都俾錢拍實景
有咩好比
唔係話cg唔得 但主流既cg水平真心睇到想笑

我個人覺得精通英法西義呢幾種語言係高人一等，識埋拉丁文就係貴族

香港人自己搞死自己，功利眼淺

俾一個要學泡文理由我

岩啊 你唔放資源
又成日搞咩網上平台
有撚用咩

真呀

內心恥笑有鬼用，就係要比佢地知道自己追捧劣質文化係幾咁冇腦，讀到大學畢業重睇埋啲冇內容嘅韓劇，祟韓又唔係真係深入去研究人地文化。歸根究底佢地就係鍾意唔用腦文化，求其搵啲「靚仔」靚女出下鏡，有啲冇乜深度啲歌詞up下就覺得夠，唔使用腦呀嘛。對生活品味冇要求。

奶韓都好過奶共既

十個有九個都係為興趣嘅啦

照你咁講要為左比人覺得高級啲，要show off威啲而學法文，咁學嚟有咩意義？法文就一定高級啲，唔通廣東話又低級啲？咪又係對自己文化唔自信啲諗法

skr🤙🏽🤙🏽🤙🏽

諗下點解法國文化點解幾百年嚟都被推崇

00後就唔好咁多嗲 高質野你識閪咩

你老母塊閪生瘤，屌你老竇屎忽上直腸

Sorry 90後

平心而論，點解唔諗下其實係人嘅問題，每個文化一定有值得一睇嘅地方，係睇啲人去唔去睇。冇深度嘅人睇美劇都係會睇冇營養嘅劇，唔會無啦啦去睇有深度嘅劇。

就講抖陰已經製造大量劣質片

ok 99年

同意日劇歐美都有深度既
但港劇都講得出口 爭家產好有深度

日本食撚屎啦

都有嘅，金枝慾孽、天與地嗰啲

我答你，係法文係高級，無可否認
不過我完全冇覺得廣東話係低級啲，我好自豪自己母語係粵語，廣東話可以好古雅，用廣東話吟誦唐詩，古文經典係押韻平仄，而且音節複雜，用廣東話讀古裝片台詞係冇違和感，普通話反之。廣東話係最難精通語言之一，我好欣賞
請勿斷章取義，我完全冇輕視廣東話

韓劇都有分唔同
偶像劇就真係垃圾 因為嗰啲真係比師奶睇
但有啲非偶像劇 真係神劇黎
你一碌尻打沈成船只係代表你對人地文化無咩認識
另外韓劇一回事 韓國電影又係另一回事
唔好一講韓就覺得人地低汁
要批評都好心要真係有了解過人地點解會紅先

支那攻略一集都冇睇過
支那泡菜我屌你地老母

你就真係食撚屎嘞傻閪

發覺你好撚好笑
人地係pop culture帶起潮流
你就講埋啲乜柒拉丁文係貴族打飛機
9唔撚搭8 祟洋祟到成隻狗咁

“後“

就係呢種所謂pop culture 帶起潮流我先覺得匪夷所思
完全睇唔到寵寵寵或者skr skr666等所謂pop culture 有咩深度可言

Btw容我引用19名言”我唔係崇洋，我係崇優＂

撥亂反正笑撚死
想問你憑乜

啱啱先係街聽到有人用廣東話講「不咋的」，睇支那嘢睇上腦，屌佢老味

不過補充返拉丁文真係貴族語言，喺以前歐洲，拉丁文係貴族，教士學者先識，香港，英國啲傳統名校都以拉丁文為校訓，有，唔通zh xi yao係貴族語言

我最唔明係點解會迷支

你覺得有深度個d見仁見智啦
心宮計
韓國夠唔係淨係得悲情劇 大陸都唔係全部智障膠劇啦
學識欣賞下其他人既文化 一個文化點都有可取既地方 印度佬夠垃圾人種 但佢啲電影唔差架喎

目光淺窄到咁學人講深度

我都想知道，想知19點睇

香港嘅文化係

Skr唔撚係大陸

引用陶傑

金鐘連登仔最有品味啦

到今時今日都仍然覺得pop culture有問題
食古不化

有時我唔會100%認同佢，但係文化品味方面佢講我中心聲

優你老母咩，無非都係覺得鬼佬高人一等，垃垃崇洋撚 睇你講嘢真係好撚嘔心

最基本香港主流音樂已經同世界脱左軌
外國淨係講流行曲都好多加入其他元素 電音 hip hop etc
好無聽另一回事 事實上係好受歡迎
各類型既音樂人都賺到錢 市場百花齊放
連大陸咁撚落後既地方都嘗試緊係音樂上同世界潮流接軌
香港仲係一成不變 同一個唱腔同一個曲調
唱左十幾廿年都係啲情情塔塔失戀做兵
咁多年黎都係一味捧啲＂偶像＂出黎
而家有咩新人真係一個都up唔出
電影9成都大陸合資 劇就更加唔洗講
咁既情況 真係好難阻止大眾崇外喎
香港本身退步緊就係主因

666

好果d 又唔引入 例如狗肉煲

泰劇都有D好過佢
睇開天府

文化有份好與壞？個人認為都幾主觀

咩劇都有垃圾有高質
日劇一堆垃圾你唔講？
宮心計都可以拎黎做例子

不如以宮心計同廷禧攻略比較
宮心計對白押韻流暢，富有詩意，不失古雅，
我睇唔到廷禧攻略可以做得比宮心計更好

你收撚皮啦

點解一定要a vs b咁比較
係我眼中a同b都各有特色各有可取之處
睇戲就係睇既時候會嘗試代入去主角既世界去體驗另一個國家/戲中既文化同世界觀 大陸文化又好 美國文化又好 無分貴賤

其實呢你拎我過往言論冇用，你要駁嘅，係點解我認為支泡文化係劣種文化，同學俾少少邏輯好冇

其實講多都哂氣
香港係典型資本社會
一個以工作／賺錢為目標既地方 重講咩文化
人文學科幾時係香港有生存空間？
文學、藝術、歷史、音樂有邊樣係受香港人重視？
你唔怪得香港人鍾意速食文化
無錢既話 咩文化都唔洗講

咁宮心計真心垃圾嘛
利申 無睇過廷禧

雖然認同你講話香港近年黎多左好多劣質文化，但你咁鬧人又唔見得你有文化過其他人幾多

我唔反對支泡係劣種文化，但係見到你講埋啲乜撚野拉丁文係貴族就真係好撚好笑，睇嚟你已經祟洋到痴撚左線

支那文化真係好撚垃圾

lzsb

個人覺得廣東話粗口係文化係藝術，單一個屌，就有唔同意思

劣幣驅逐良幣
各處都是

基本上係演員問題,你試下廷禧攻略冇左阿余,跟本同大陸普通劇冇分別。
你正係對比返官心計1,2就知道。,演員本身就係一個問題。有好劇本都要有好演員去carry先會做到一套好戲囉。而唔係單單講幾句好典雅嘅對白就會吸引到人睇

唔係剩係講緊啲粗口字，你睇下你自己寫左啲咩去鬧人啦

都唔知你做乜鳩

咪理佢啦 樓豬自我中心到以為自己講咩都係岩

拉丁文唔係貴族語言係咩，知唔知英國嘅public school 先有學拉丁文，而且係好難學
唔少法律，醫學術語係嚟自拉丁文

而家連勁多鬼仔都玩on9抖音
唔止香港 呢個世界已經冇得救

尊重文化係應該嘅，但請問佢哋有咩文化畀人尊重？

女人都係雞咪又係抄高登

文化要睇精髓 香港奴隸文化都好有意思
係個奴隸主轉咗手而衰
識文化要欣賞其歷史因由

樓主係典型偽abc公廁，為咗埋鬼佬堆不斷貶低自己人

住喺亞洲當然學日文韓文喇，唔使去旅行平時喺中環都成日遇到日韓遊客。西班牙人？德國人？sorry我真係冇見過。重話咩拉丁文，笑咗

佢真係好撚on9 尤其係中間嗰段

連登都係一個劣質文化

以前有英國文化
依家

除左偉大既美帝國 大英帝國 大日本帝國文化
其他文化都係垃圾

短褲長白襪拖鞋
屌你老味真係唔識欣賞

嘩好正義呀你

好過舊屎唔代表本身好掂
今時今日tbb劇，廣東歌，港產片，香港野食邊樣係入流
本地野一直都退步緊

利申 崇洋

崇日狗不願面對日本本土都歡迎韓國文化 Signal, 未生嗰啲拍得好好睇，電影都偶有佳作，係你啲港女市場鍾意啲速食文化睇啲小白臉啫

講得好呀 扑扑

你都講到咁啦 唔使討論啦

三流之路其實背後有韓劇少有的深度

網上討論文化先最撚垃圾
講野唔疾住人都唔開心 點都要踩低人抬高自己
再唔係就為駁而駁

以前香港文化真係世界級
明明係我地輸出文化去到其他國家
英雄本色、無間道 張學友歌 張國榮 全部都係亞洲好紅
但係而家比班垃圾「哈韓狗」搞到我地文化被邊緣化

fashion野我唔識 講野食
家陣有咩人真係有心整香港野食
魚蛋一pat粉又冇味 茶餐廳十間十間都收得貴黎又hea鳩人出垃圾 衛生又差
好多野食唔算舊但根本已經冇人賣 車仔檔絕跡 政府唔幫手仲要踩多兩腳
社會上更加WFC 講本土文化 本土文化有咩拎得出手先家陣
根本香港人劣質風氣造就香港文化比人唾棄嘅現象

樓主牛b屎了

你估我地好想睇韓劇咩？
咁啲港劇真係好硬膠麻

哇屌 TVB劇你都可以拎嚟打飛機
香港所有本土文化一早已經脫圕晒節
你一味拎心宮計啲對白講好有深度乜乜乜
但鏡頭剪接配樂調色都完全接唔上水準
真心睇完韓劇成個畫面、ost、CG都跑贏香港幾條街
就應該明白點解人地拍啲垃圾偶像劇都咁多人睇
更何況，泡菜明星雖然都係整容但點都多靚仔靚女過香港啦，以香港宜家咁嘅壓抑條件，邊到會出到一大班年輕貌美有實力嘅明星，個個顧自己生活都搞唔掂，仲邊到會去做明星

咁日劇 港劇都有膠劇嘅

不如大家討論下，宜家香港仲有啲咩高質本土文化可以追求下

樓豬講d野而家都唔興啦 回帶西

因果關係錯撚哂喎

兒登仔本身已經係劣質 尤其果班鍵國派

你上一下半山扶手電梯，你應該會知香港文化係乜

膠面假奶，不了

點解呢個post有咁多大陸仔

抖音低劣品味，成班傻仔為呃like做埋𢦀鳩嘢

法國文化呢

粗口，冇港式粗口嘅港產片會冇味道
香港俗語
華洋雜處文化

多謝支那文化殖民

崇韓崇支嘅人咩心態

真，韓劇電影都有好睇既，文化亦好既，但現在既韓風吹既大部分都係速食文化
好多人會覺得無內涵
相反以前九十年代未二千年時 八月照相館 大長今 係好多人讚 因為真係睇得出有心整出黎

學下19咩叫品味

唉屌 講起都嬲
明明Skr係啲美國rapper興起先
宜家比個濕鳩吳亦凡 騎劫左個字
我屌你老母 吳亦凡

全部都係事實 90年代韓國好窮 而且好多人聽哥哥大 （Leslie) 唔信你去問下60後 70後班韓媽

比負評果d 係咪00後？

利申：好朋友係韓國人 佢80後 佢同我講

紫薯芝士拉絲部隊鍋隱世邪惡喜茶黑糖珍奶海底撈懶人火鍋都可以上神枱就知呢班人品味有幾低劣

一大堆韓劇(如 signal)韓國電影高質
冇人叫你成日睇啲垃圾愛情劇
支國真係得古裝宮廷劇好睇
現代通常柒到冇朋友

利申唔睇電視

炒iPhone 都算，好炒唔炒學人炒小米紅米

佢地唔識法國菜 fine dinning 淨係識呢d
佢地去開旺角 東門 唔會去中環 唔好怪佢地

利申自己學緊法文，之前被同學笑唔入流，話普通話韓文仲實用

話啲屎臭又係冇修養？

講俾你聽你係弱智係袋錢入你袋，唔係踩你呀

刷抖音

其實日本都好多後生仔玩 唔叫抖音叫TikTok咋嘛

香港都大把

你學法文比人笑我都覺得無奈
但老老柒柒，實用性嚟講生活喺亞洲學法文確實冇用
主流經濟，學日文韓文普通話仲有用
btw 西班牙文都好有用
既然你咁欣賞法國文化咁你加油)真心

咁個個應該保持著古惑仔mk style
餐餐食茶記先叫係高質文化

你睇child登仔覺得淘寶退貨個po好笑就知咩事啦

韓劇同日本果啲認真製作比，真係睇一秒都浪費人生

咁韓劇都有認真製作嘅，日劇都會睇一秒都浪費人生嘅製作
between tvb嘅認真製作就真係

喜茶

崇日屌絲🤣

韓國係想扮日本既中國
狗改不了吃屎

要靠踩低人地國家文化來抬高自己嘅真係得蚛蟈人先會咁做

你係咪講緊樓主？

香港電台節目其實好好 但係蝕住做

絕對冇
睇邊個會走出來對號入座囉

講真與其千方百計踩低人
檢討下自己嘅文化先好過啦

唔該哂巴打我又可以block多幾件

你地都唔見得好啫🤣

香港mk文化？ 不了
唔想見到成街老泥妹

乜春嘢叫屌絲

呢個post都幾搞嘢
開頭話劣質文化就咁多正皮
樓主開始講邊啲文化高汁就收咁多負皮

乜春嘢叫優化，失聯，小三，小鮮肉

冇人識欣賞

厚粉反光膠面偽韓妹你啱嗎
又或者支那仔你接受嗎

一到禮拜六日成班後生話北上飲喜茶打卡
但冇人去中上環欣賞殖民地建築香港舊街

崇日狗真係好撚弱智，陽光先生Netflix注資成千幾萬1集又唔認真，你乜鳩逃恥舞係到ununun又好認真好有深度咩，到到都有速食文化同認真製作架啦，根本係個市場問題

你呢啲叫偽善
垃圾就係垃圾
事實歸事實
感覺還感覺
唔好撈埋講

個人感受可能會Hurt人
而且唔應該講
例如職業無分貴賤
你可以話倒垃圾污糟
但唔可以話嗰位工人低賤

但支那文化由本質到表面都係垃圾
冇內涵冇野值得學習
咁就唔係踩佢文化
只係講事實

定係你會同人講：
殺人犯都係人
唔應該話佢冇人性

雖然我唔認為殺人一定錯
例如發生喺支那嗰啲

點解唔欣賞唔可以開你波

無知一問
我地香港本土文化係咩？
係咪就係好似呢個post咁 投訴 埋怨 踩人？
我唔係話樓主講既錯
而係想講 踩人既同時可以反思下自己
我地自己又有冇去推崇下自己既文化價值？

迷支真係好難理解
以前一聽到大陸兩個字就已經灑手擰頭,都唔知依家啲人點解變成咁
究竟大陸文化有咩咁吸引,當然唔排除香港已經愈黎多大陸人所以搞到咁
大陸人偷又好搶又好俾錢又好,想盡辦法落黎香港,避開低劣既同鄉,毒奶粉地溝油
香港人就倒返轉係咁上去,真係完全唔知某部份香港人發生咩事

想知點先分倒語言文化的優劣？

唔係樣樣野都值得叫做文化 值得尊重

樓主你仆街喇 連登好多00後迷日迷韓呢D架 一聽見你講佢地著D衫鬼5馬6就負評

樓主呢啲人，用語言/國家分優劣真係好撚低劣，咁既二分法視野極度狹窄，仲自以為好有品味
貶低某個地方既娛樂產業，然後吹捧自己盲目崇拜既國家個啲傳統文化，用一個唔公平既比較立論，實贏架啦。
講娛樂既話，其實全球都一樣有速食、一樣有極度商業既產物 唱法文英文trap rap難道高檔過kpop呀？外國無爆谷鳩片呀？呢啲就睇唔到
好意思講崇優、品味，嘔心到

韓國市場一撚定師奶劇佔大多數
你只係講到一個例外咁撚大把 叻啦叻啦

半澤直樹上撚埋Times, 唔靠Netflix 鬼佬都重視
小品嘅深夜食堂由單元劇小製作去到拍埋電影
大河劇啲史料同風俗考證完全係學術級別

韓國古裝劇？又玩廿年前果啲次元震穿越囉

大長今？就係一套無劇情嘅cosplay烹飪節目
（原版真係純煮飯，tvb cut撚晒）

淨係題材同劇本已經無得比
韓劇得Oppa Oppa一句台詞
今次玩咩主題？爭家產？二世祖溝平民女？
世上仲有咩絕症係韓劇主角未患過？

運鏡同後製更加無得比
韓劇啲重味精filter真係好難頂
屌你每個鏡頭都推爆飽和度
睇半秒都飽

支那最興韓劇 支那仔仲話過冬菇頭似習近平
原來韓仔咁愛國愛黨

撐韓撐支本質都一樣

一樣垃圾

唔鐘意講出嚟有咩問題？
你呢啲企係道德高地屌9人地唔尊重人地文化，根本就係偽君子

有無臭閪港女可以話我知

點解午餐肉辛辣麵可以賣$150一位都臭雞排隊食？

我又唔見茶記常餐A會賣$150嘅

泡劇好唔好我冇資格講，但起碼有人買返去翻拍

外國拍cg其實仲多，不過用左你唔知

我都想知乜春嘢部隊鍋可以賣百幾蚊

有閪假期推介 市中心都叫隱世
班臭雞就去食架啦

南北韓一家親仲唔皆大歡喜咩
以後又有得食樹皮宴、平襄料理

核子料理

唔反日，日本有好嘅嘢。
韓國Signal都拍到日本翻拍番，日本市場咪又係大把垃圾偶像劇做主幹，攞呢啲嚟比無意思。你印象流咪覺得韓劇套套爆飽和 有絕症 oppa oppa囉
從來都無話韓國好過日本，但啲崇日狗只會挑剔唔會識得尊重同欣賞囉

你同支那人一樣口味 支那人鍾意咩你地又仆倒去奶
咪注定人地成世都笑鳩你

咁大日本帝國都好歡迎泡菜仔ga喎, 唔笑埋佢一份？
even支那係有質素嘅欣賞吓又有乜問題，你會唔會話霸王别姫拍得好柒？唔係叫你推崇，尊重吓都唔識

笑什麼,child登都係劣質文化

Signal 講隔代緝兇，連日劇最近都有返拍
38師機動隊講捉逃稅
Live 講醫院行政管理
壞傢伙們講黑白兩道聯手破案
仲有Voice，Life 等等

我睇日劇比較多，同時我都睇過幾套韓劇...都唔係你講嗰類男女情情塔塔肉麻嘢，嗰類我都唔係好中意

少數人鍾意又代表全日本？
紅白合戰幾時由韓國人主導？你係咪住喺平行世界呀
定係米倉涼子、堺雅人、木村拓哉都係韓國人？

日本主流都係鍾意本地文藝創作 事實無得反駁

樓豬件澳門男朋友竟然仲未入嚟

就算同樣題材
日本運鏡都高幾十級啦

講黎講去得一套作品合格
其餘9成師奶劇

你呢方面公開話人柒 轉個頭話自己唔會公開笑鳩人

臭雞港女出黎講兩句

我想講香港好撚多人有學德文法文

亦唔關social stage事

幾時有話主導啊？你閱讀障礙？
唔係主流，但事實都唔少啦，宜家泡菜啲歌手攻日仲好搵過本土市場，日本都唔會厭惡兩邊文化交流，係得連登崇日撚係到起曬鋼要人歸邊好好笑

係喇，日本人屙啲屎都香啲喇

我唔鍾意韓國，但佢哋喺game industry 的確極之篷勃

而我哋90s 玩嘅online game
多過一半係韓國開發

人哋藝術，設計發展都勁過好多歐亞國家

一味屌只會話俾人知你biased

好撚少
日本都大把人排斥緊韓閪啦
佢地係跳舞雞咋

點都香過支那嘅

但支那人最愛嘅文化你又奶
你都係支那人

佢好似仲停留緊喺藍色生死戀年代咁
以為套套劇都講絕症

我好撚憎 kpop
唔鍾意韓狗男女整容g
唔鍾意佢哋嘅社會太極端

但每個社會有佢嘅難題去解決
俾時間人去變好，好過op你咁一支nuke飛過去
人哋灰飛煙滅

Mmo摺埋咗好耐啦

果啲係fb成日見到啲唔知乜叉野”go trip”同“假期”果啲仆街網
成撚日係度隱世 又係度吹捧支那野

咁韓國的確喺mmo呢個industry到發光發熱過

當我批鬥殘體時，可能又有人嚟護航

最撚垃圾最撚劣既2個文化都學撚哂

以前就話mk差 但一睇就知係香港 有本土性

宜家啲垃圾00後唔知係咪支那種多 做啲野都支那

朋輩影響又影響埋啲香港學生

仆街支那

但係始終做唔到長遠發展 俾課金app取代晒
佢地宜家一樣係ACG方面完全依賴日本輸入

真正劃時代嘅傑作
就得Mabinogi 呢隻好高質
其他都係即食類 三年就執果種

韓仔著衫屌打你香港啦
港仔一味清一色制服

學語言最緊要有興趣，你D同學好打有限

TBB又贏？？

連登仔唔鐘意泡茶文化=全世界都唔俾鐘意

想知樓主有無係歐洲生活過 好似有好多不切實際既幻想

講咁撚多咪又係借啲椅反泡

樓豬有咩資格係咁踩其他地區既文化？香港文化就係高人一等？

勸你行出條街望下
中上環嗰邊其實有唔少歐洲旅客
只係你哋只會用「鬼佬」形容人地
冇諗過佢來自咩地方啫
咁講啦
學語言重來唔止學文法/vocab咁簡單
係會研究埋佢背後嘅文化，社會，甚至思想形態
所以從來都係視乎學嗰個人嘅目的，唔係容易／難接觸
衰啲講句，淨係講日文，夠容易接觸啦，但試問有幾多香港人真係搞得掂呀？講緊唔係咩50音呀，係講緊起碼要N3或以上嘅level，而且讀寫ok嗰隻

睇唔起支泡同你所講嘅有咩關係

問你一句
支那文化好唔好?
答我好同唔好就得喇

用cg無問題
但你老母唔好用到好似小學flash既功課咁先得咖
之前tvb果套殭 本來題材幾有新意
Cg睇到尷尬癌

係係係

咁你加油學好啲貴族語言喇，祝你早日加入上流社會行列

連登仔就係咁
自己崇嘅一定高質
自己憎嘅一定低質

唔撚講666 點撚解skr係大陸文化？

skr

我的大叔
利申：除咗大長今同我的大叔之外未睇過任何泡菜劇

我反而覺得日本文化先劣質 成班on9好似鏈住春袋講野咁

想維護香港文化，唔一定要踩日韓大陸文化嘅
每個文化都有可取之處

不如晒時間諗吓
到底係咩引咗啲隱世拉絲紫薯黑糖珍奶入香港好過啦

係鳩假期，presslogic呢班垃圾media呀

咁真係好鍾意食芝士

咁究竟腐男女嗰啲po就幾有深度啊樓主
本來都幾認同你講嘢起完底真係

前排好多人睇果個咩中國新說唱 岸撚鳩

因為香港係文化沙漠，做唔到自己文化出黎，只會受其他地方影響。我覺得無得怪班後生學埋啲大陸野，香港人自己都唔爭氣

香港野食唔入流
廣東歌呢排彈返起

牛b

古希臘古羅馬同性戀文化
👨‍❤️‍👨👨‍❤️‍💋‍👨👬👭👩‍❤️‍💋‍👩

一句講哂 泡菜=垃圾

表達意見就係踩
笑岀口都有罪，咁連登可以靜晒

本來比左正皮你 見到你話宮心計好睇過延禧就知你條垃圾盲反到仆街 兩者都係宮鬥劇 都係炒冷飯嘅垃圾劇情 延禧從服裝 演員 道具 景 邊樣唔好過宮心計 你盲反都唔好反到咁柒啦 你睇撚過呢兩套野未架 技不如人咪認囉 家下古裝劇唔夠大陸拍嘅好睇係事實 香港多多幾班你呢種人 盞比人覺得香港人係夜郎自大

樓主真係講得好岩，拿拿林睇幾套日本高質卡卡通片做個上等人先

食屎啦韓狗
韓國點會好過港劇呀屌你老母

咪踩港啦 你到底有冇聽過新既廣東歌